## 项目介绍

我们是**EatBCH**团队。我们从一笔5美金的捐赠和一个提供三明治的承诺起步，很快我们就成为委内瑞拉首个由加密货币驱动的慈善项目。之后，我们发展成一个国际组织，在委内瑞拉和南苏丹的20多个地点都展开了慈善活动。这两个国家都遭受着严重的通货膨胀问题。当地人民只能通过无国界的去中心化货币才能真正参与到全球市场中来，也只有这种方式简单且高效。目前来看，比特币现金是唯一能跨越国界发送小额捐赠的加密货币。

我们愿意伸出援手。我们享受互帮互助带来的美好体验。我们的志愿者在帮助他人时内心也充满感激。


## 我们的工作

世界各地都有人慷慨解囊，为我们捐赠比特币现金。我们用善款从当地商户手中购买食物，再由当地的志愿者把食物送给饥肠辘辘的人。我们通过带有时间印记的照片记录日常工作，保证透明，不辜负大家的善意。

## 用数字记录工作

- 过去两年我们共提供了**10万**份餐食。
- **20**个地点每周至少提供一次餐食。
- **90%**的善款都用来购买食物。
- **40**余位乐于奉献的志愿者把食物给予最需要的人。

## 我们的现状

**委内瑞拉**: 过去两年，我们为不同区域的委内瑞拉人提供了帮助，也获得了整个BCH社区的慷慨相助。但是委内瑞拉的情况并没有得到改善。对很多人而言，只能靠我们每周送过去的餐食。

**南苏丹**: 2019年底我们为获得捐赠做出了更多工作，从原来的5个地点每月100美金的预算发展到11个地点每月200美金的预算。我们每个月需要大概13个BCH（2200美金）来维持运营。目前我们在以下地点展开慈善活动：

- 朱巴市 - Junub Open Space tech hub
- 朱巴市 - Jebel community with Olympian Kenyi Santino
- 朱巴市 - Mahad Internally Displaced Person’s (IDP) Camp
- 朱巴市 – Maternity and general support at medical centers
- 朱巴市 - Lawanci Orphanage
- 耶伊 - IDPs at the Episcopal Church
- 耶伊 - Single mother’s Vocational Training
- 耶伊 – Maternity support at local medical centers
- 博尔 - Ataka Tech Hub
- 博尔 - Blessed Home for Orphans and Delinquents
- 有许多应继续扩展工作的地点。

## 我们将如何分配资金？

**委内瑞拉**: 7个BCH能够帮助我们继续每月提供4000份餐食，外加送给弱势群体或家庭的食物袋。

**南苏丹**: 13个BCH能够帮助我们继续每月提供6000份餐食，外加送给弱势群体或家庭的食物袋。

## 我们如何评估工作效果

从启动该项目至今，我们一直坚持执行问责制以确保能够高效使用资金。我们在分配食物时会拍照，并记录当下的时间，哈希和区块高度。我们是一支经得起检验，承担得了问责，值得信任的团队。这就是我们的“工作量”机制。

此外，作为委内瑞拉和南苏丹最大的由加密货币驱动的慈善组织，我们使用区块链技术让慈善达到了前所未有的透明高度。我们的每一笔收入开支都记录在公共账本上，无法修改，无法抹除。
